求 經典廣告

好多年前香港有個廣告唔記得賣咩，係講個細路一直比哥哥蝦，直至哥哥要飛去外國讀書，他好唔開心咁送別哥哥。
但最後他返到屋企就開心返，他話以後我終於可以霸哂成間房。

好想揾返依個廣告，有無巴打記得